msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: X-Prober\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-01 11:49+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-01 11:50+0800\n"
"Last-Translator: Km.Van <kmvan.com@gmail.com>\n"
"Language-Team: Km.Van <inn-studio.com>\n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: gettext\n"
"X-Poedit-Basepath: ../src\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: ../.git\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: ../dist\n"

#: Components/Config/src/stores/index.ts:48
msgid "Error: can not fetch remote config data, update checker is disabled."
msgstr "錯誤：無法獲取配置數據，更新檢測已禁用。"

#: Components/Database/src/index.ts:7
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: Components/Database/src/index.ts:8
msgid "DB"
msgstr "資料庫"

#: Components/Fetch/src/stores/index.ts:30
msgid "Fetch error, please refresh page."
msgstr "獲取錯誤，請刷新頁面。"

#: Components/MyInfo/src/components/index.tsx:13
msgid "My IP"
msgstr "我的 IP"

#: Components/MyInfo/src/components/index.tsx:14
msgid "My browser UA"
msgstr "我的瀏覽器"

#: Components/MyInfo/src/components/index.tsx:15
msgid "My browser languages (via JS)"
msgstr "我的瀏覽器語言（JS）"

#: Components/MyInfo/src/components/index.tsx:16
msgid "My browser languages (via PHP)"
msgstr "我的瀏覽器語言（PHP）"

#: Components/MyInfo/src/components/index.tsx:17
msgid "My location"
msgstr "我的位置"

#: Components/MyInfo/src/components/index.tsx:17
msgid "In development"
msgstr "開發中"

#: Components/MyInfo/src/index.ts:7
msgid "My information"
msgstr "我的訊息"

#: Components/MyInfo/src/index.ts:8
msgid "Mine"
msgstr "我的"

#: Components/NetworkStats/src/index.ts:9
msgid "Network stats"
msgstr "流量統計"

#: Components/NetworkStats/src/index.ts:10
msgid "Net"
msgstr "流量"

#: Components/PhpExtensions/src/components/index.tsx:22
msgid "Opcache enabled"
msgstr "OPcache 已啓用"

#: Components/PhpExtensions/src/components/index.tsx:64
msgid "Loaded extensions"
msgstr "載入的 PHP 擴展"

#: Components/PhpExtensions/src/index.ts:7
msgid "PHP extensions"
msgstr "PHP 擴展"

#: Components/PhpExtensions/src/index.ts:8
msgid "Ext"
msgstr "擴展"

#: Components/PhpInfo/src/components/index.tsx:20
msgid "👆 Click for detail"
msgstr "👆 查看詳細"

#: Components/PhpInfo/src/components/index.tsx:26
msgid "SAPI interface"
msgstr "SAPI 介面"

#: Components/PhpInfo/src/components/index.tsx:28
msgid "Display errors"
msgstr "顯示錯誤"

#: Components/PhpInfo/src/components/index.tsx:42
msgid "SMTP support"
msgstr "SMTP 支援"

#: Components/PhpInfo/src/components/index.tsx:60
msgid "Disabled classes"
msgstr "禁用的類"

#: Components/PhpInfo/src/components/php-version.tsx:37
msgid "Visit PHP.net Official website"
msgstr "訪問 PHP.net 官網"

#: Components/PhpInfo/src/components/php-version.tsx:42
msgid "(Latest <%= latestPhpVersion %>)"
msgstr "（最新 <%= latestPhpVersion %>）"

#: Components/PhpInfo/src/index.ts:7
msgid "PHP Information"
msgstr "PHP 資訊"

#: Components/PhpInfo/src/index.ts:8
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: Components/Ping/src/components/index.tsx:191
msgid "Times: <%= times %>"
msgstr "次數：<%= times %>"

#: Components/Ping/src/components/index.tsx:195
msgid "Min: <%= min %> / Max: <%= max %> / Avg: <%= avg %>"
msgstr "最小：<%= min %> / 最大：<%= max %> / 平均：<%= avg %>"

#: Components/Ping/src/components/index.tsx:205
msgid "⏸️ Stop ping"
msgstr "⏸️ 停止 Ping"

#: Components/Ping/src/components/index.tsx:205
msgid "👆 Start ping"
msgstr "👆 開始 Ping"

#: Components/Ping/src/index.ts:7
msgid "Network Ping"
msgstr "網速 Ping"

#: Components/Ping/src/index.ts:8
msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#: Components/ServerBenchmark/src/components/index.tsx:22
msgid "⏳ Testing, please wait..."
msgstr "⏳ 跑分中，請稍等……"

#: Components/ServerBenchmark/src/components/index.tsx:32
msgid "⏳ Please wait <%= seconds %>s"
msgstr "⏳ 請等待 <%= seconds %> 秒"

#: Components/ServerBenchmark/src/components/index.tsx:40
#: Components/Updater/src/components/updater-link.tsx:39
msgid "Network error, please try again later."
msgstr "網路錯誤，請稍後重試。"

#: Components/ServerBenchmark/src/components/index.tsx:52
msgid "Can not fetch marks data from GitHub."
msgstr "無法從 GitHub 中獲取跑分數據。"

#: Components/ServerBenchmark/src/components/index.tsx:81
msgid "Visit prober page"
msgstr "查閱探針頁面"

#: Components/ServerBenchmark/src/components/index.tsx:90
msgid "Download speed test"
msgstr "下載文件以測試網速"

#: Components/ServerBenchmark/src/components/index.tsx:101
msgid "Visit the official website"
msgstr "訪問官網"

#: Components/ServerBenchmark/src/components/index.tsx:167
msgid "My server"
msgstr "我的伺服器"

#: Components/ServerBenchmark/src/index.ts:7
msgid "Server Benchmark"
msgstr "伺服器性能跑分"

#: Components/ServerBenchmark/src/index.ts:8
msgid "Becnhmark"
msgstr "跑分"

#: Components/ServerBenchmark/src/stores/index.ts:21
msgid "Click to test"
msgstr "👆 點擊測試"

#: Components/ServerInfo/src/components/index.tsx:20
msgid "Unavailable"
msgstr "不可用"

#: Components/ServerInfo/src/components/index.tsx:25
msgid "<%= days %> days <%= hours %> hours <%= mins %> mins <%= secs %> secs"
msgstr "<%= days %> 天 <%= hours %> 小時 <%= mins %> 分 <%= secs %> 秒"

#: Components/ServerInfo/src/index.ts:7
msgid "Server Information"
msgstr "伺服器訊息"

#: Components/ServerInfo/src/index.ts:8
msgid "Info"
msgstr "訊息"

#: Components/ServerStatus/src/components/cpu-usage.tsx:15
msgid "CPU usage"
msgstr "CPU 使用率"

#: Components/ServerStatus/src/components/cpu-usage.tsx:19
msgid "idle: <%= idle %>, nice: <%= nice %>, sys: <%= sys %>, user: <%= user %>"
msgstr "空閒: <%= idle %>, 親和: <%= nice %>, 系統: <%= sys %>, 用戶: <%= user %>"

#: Components/ServerStatus/src/components/mem-buffers.tsx:14
msgid "Memory buffers"
msgstr "記憶體緩衝"

#: Components/ServerStatus/src/components/mem-cached.tsx:14
msgid "Memory cached"
msgstr "記憶體快取"

#: Components/ServerStatus/src/components/mem-real-usage.tsx:14
msgid "Memory real usage"
msgstr "真實記憶體使用"

#: Components/ServerStatus/src/components/swap-cached.tsx:14
msgid "Swap cached"
msgstr "SWAP 快取"

#: Components/ServerStatus/src/components/swap-usage.tsx:14
msgid "Swap usage"
msgstr "SWAP 使用"

#: Components/ServerStatus/src/index.ts:7
msgid "Server Status"
msgstr "伺服器狀態"

#: Components/ServerStatus/src/index.ts:8
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: Components/Updater/src/components/updater-link.tsx:30
msgid "Can not update file, please check the server permissions and space."
msgstr "無法更新文件，請檢查伺服器權限和空間。"

#: Components/Updater/src/components/updater-link.tsx:47
msgid "Click to update"
msgstr "👆 點擊更新"

#: Components/Updater/src/stores/index.ts:42
msgid "⏳ Updating, please wait a second..."
msgstr "⏳ 更新中，請稍等……"

#: Components/Updater/src/stores/index.ts:46
msgid "❌ Update error, click here to try again?"
msgstr "❌ 更新錯誤，點擊此處再試一次？"

#: Components/Updater/src/stores/index.ts:52
msgid "✨ Found update! Version <%= oldVersion %> → <%= newVersion %>"
msgstr "✨ 發現更新！版本 <%= oldVersion %> → <%= newVersion %>"

#~ msgid "PHP info detail"
#~ msgstr "PHP 詳細訊息"

#~ msgid "Server Bechmark"
#~ msgstr "伺服器性能跑分"

#~ msgid "%s cache"
#~ msgstr "%s 快取"

#~ msgid "⏳ Loading..."
#~ msgstr "⏳ 載入中……"

#~ msgid "❌ Error, click to retry"
#~ msgstr "❌ 錯誤，點擊重試"

#~ msgid "👆 Click to test"
#~ msgstr "👆 點擊測試"

#~ msgid "Benchmark"
#~ msgstr "跑分"

#~ msgid "Higher is better. This result is only used as reference data for author testing. Note: the benchmark marks are not the only criterion for evaluating the quality of a host/server."
#~ msgstr "分數越高越好。該結果僅作爲作者測試的參考數據。注：跑分數值並不是評價一臺主機或伺服器的唯一準則。"

#~ msgid "Go to service provider homepage"
#~ msgstr "查閱供應商主頁"

#~ msgid "Go to prober page"
#~ msgstr "查閱探針頁面"

#~ msgid "Download file for network speed testing"
#~ msgstr "下載文件以測試網速"

#~ msgid "Server information"
#~ msgstr "伺服器訊息"

#~ msgid "X Prober builtin latest NGINX stable version: %s"
#~ msgstr "X 探針內建最新的 NGINX 正式版：%s"

#~ msgid "(Old)"
#~ msgstr "(舊)"

#~ msgid "(Up to date)"
#~ msgstr "(最新)"

#~ msgid "Server name"
#~ msgstr "伺服器名"

#~ msgid "Server time"
#~ msgstr "持續上線時間"

#~ msgid "Server uptime"
#~ msgstr "持續上線時間"

#~ msgid "Server IP"
#~ msgstr "伺服器 IP"

#~ msgid "Server software"
#~ msgstr "伺服器軟體"

#~ msgid "PHP version"
#~ msgstr "PHP 版本"

#~ msgid "CPU model"
#~ msgstr "CPU 型號"

#~ msgid "Server OS"
#~ msgstr "伺服器系統"

#~ msgid "Script path"
#~ msgstr "腳本路徑"

#~ msgid "Disk usage"
#~ msgstr "磁碟使用"

#~ msgid "Generator %s"
#~ msgstr "該頁面由 %s 生成"

#~ msgid "Author %s"
#~ msgstr "作者為 %s"

#~ msgid "%1$dd %2$dh %3$dm %4$ds"
#~ msgstr "%1$d 天 %2$d 小時 %3$d 分 %4$d 秒"

#~ msgid "Min/Avg/Max = %s"
#~ msgstr "最小/平均/最大 = %s"

#~ msgid "Times: %d"
#~ msgstr "次數：%d"

#~ msgid "Ping server"
#~ msgstr "Ping 伺服器"

#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#~ msgid "X Prober builtin latest PHP stable version: %s"
#~ msgstr "X 探針內建最新的 PHP 正式版：%s"

#~ msgid "Error reporting"
#~ msgstr "錯誤報告"

#~ msgid "Max memory limit"
#~ msgstr "執行記憶體限制"

#~ msgid "Max POST size"
#~ msgstr "POST 提交限制"

#~ msgid "Max upload size"
#~ msgstr "上傳檔案限制"

#~ msgid "Max input variables"
#~ msgstr "提交表單限制"

#~ msgid "Max execution time"
#~ msgstr "執行超時秒數"

#~ msgid "Timeout for socket"
#~ msgstr "Socket 超時秒數"

#~ msgid "Treatment URLs file"
#~ msgstr "檔案遠端打開"

#~ msgid "Disabled functions"
#~ msgstr "禁用的函數"

#~ msgid "System load"
#~ msgstr "系統負載"

#~ msgid "SWAP usage"
#~ msgstr "SWAP 使用"

#~ msgid "%1$s found update! Version %2$s → {APP_NEW_VERSION}"
#~ msgstr "%1$s 發現新版！版本 %2$s → {APP_NEW_VERSION}"

#~ msgid "Updating..."
#~ msgstr "更新中……"

#~ msgid "Update error"
#~ msgstr "更新出錯"

#~ msgid "File can not update."
#~ msgstr "檔案無法被更新。"

#~ msgid "Update file not found."
#~ msgstr "未發現更新檔案。"

#~ msgid "Update success..."
#~ msgstr "更新成功……"

#~ msgid "Update error."
#~ msgstr "更新出錯。"

#~ msgid "Amazon/EC2"
#~ msgstr "亞馬遜/EC2"

#~ msgid "VPSSERVER/KVM"
#~ msgstr "VPSSERVER/KVM"

#~ msgid "SpartanHost/KVM"
#~ msgstr "斯巴達/KVM"

#~ msgid "Aliyun/ECS"
#~ msgstr "阿里雲/ECS"

#~ msgid "Vultr"
#~ msgstr "Vultr"

#~ msgid "RamNode"
#~ msgstr "RamNode"

#~ msgid "Linode"
#~ msgstr "Linode"

#~ msgid "Tencent"
#~ msgstr "騰訊雲"

#~ msgid "%s extension"
#~ msgstr "%s 擴展"

#~ msgid "Not support on Windows"
#~ msgstr "Windows 系統尚未支援該功能\t"

#~ msgid "AnyNode/HDD"
#~ msgstr "AnyNode/HDD"
